咸濕連登仔不斷聞女性特定部位 畀男仔摸即咧牙發惡 Eric Ko教用手撥穩定連登仔情緒及抱連登仔方法

睇晒

真係啲極右連登仔投胎出嚟
唔將女性放喺眼內

呢隻狗分分鐘單憑嗅覺分得出真女人同變性人

隻狗醒過9成連登仔

日本有隻羊陀齋索連後生女同老女人都分得出

果然係狗公

肯定係牛油狗黎

呢啲咁嘅狗應該一攞去啪啦

隻狗公幾得意